tl 同姜濤比邊個靚仔啲

TL for sure

今晚我同你玩到喘氣

你個名好熟口面
以前係膠登會員嗎

好難揀

你兩個名都好熟 膠登?